見到有女仔俾人拉好唔開心

覺得自己好撚廢